想搵返今日沙田駕駛學院的一個女仔

好後悔無問你拎聯絡方法

希望你會見到這個post

問你老母啦戇鳩

任你點講

屌你老母臭閪 唔好影衰香港男人啦
又唔撚當面問 做縮頭龜上網問

任我講呀嘛 你睇下你幾撚廢
上網都唔夠膽駁返轉頭
成世打飛機啦屌你老母

見到人靚就想攞人電話架啦？ 你咩料先

喂 駁啦 唔係好撚串既咩
死狗公 笑你老母臭閪呀

任你點講啦 條友廢架

喂 推啦 廢柴
唔係好撚厚面皮任人講?

搵我條女咩事？